（危言聳聽）因應螢光粉事件 諗到樣好癲好恐怖嘅野

如果螢光粉係有毒，而佢每次都會喺有大型群眾集會時，由直昇機空投，即係全部喺果度嘅人都會中哂毒而可能出現各種唔同類型嘅中毒癥狀

如果喺呢個時候，政府話必須要宣誓自己愛國愛港唔再參與示威活動，亦唔可以喺social media當中發佈任何反黑警反政府資訊，先會獲得除毒解藥，如被發現違反者將終生都不能獲得解藥....後果就真係不堪設想!!

同樣玩法，如果唔喺玩空投螢光粉，而係喺食水度加料 （可能未必會整死人，但加啲會頭痕身慶嘅物料）, 但都係要宣誓愛國愛港先可以拎解藥....

咁香港人呢個群體應該會冚家剷

推

推2

佢要玩到咁就真係攬炒 到時個個都唔撚驚死

推3

推4

你當現場冇外國記者? 佢唔會中招? 咁佢係咪都要宣誓愛國愛港

睇戲睇上腦

生化襲擊你覺得佢地真係仲有得玩落去?

直接用槍會唔會簡單d

我宣誓完愛國愛港 佢點知我心入面係咪真係愛國愛黨

真係睇戲睇上腦

誇咗喇屌
由佢沉

十年本身都係戲黎

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

佢得到一個死城，有咩用？
香港既靈魂係香港人

死同新屋嶺揀一個?

佢哋潑嗰d係奇淫合歡散

佢地要有人命傷亡，洗乜直升機撒粉刀
刁鑽？

宣囉,有咩問題

FF too much

ching你係咪睇Kingsman 睇上腦

佢都唔係要你有人命傷亡..但純粹要令人揸頸就命咁過生活

但真係想知散黎做咩，唔通狗鐵個cctv 認到有冇份既人

............

on9

Ching 睇得武俠片太多

我淨係關心吸左d粉對身體有冇害會唔會遲d成個肺都識發光

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

笑傲江湖
三屍腦神丸

返大陸個陣捉掛

陳冠中有寫過一個咁的故仔

你估我地搵唔到解毒方法?
你估外國會點睇呢種反人道手段?

解藥

睇太多武俠小說

天龍八部咩屌你

其實啲狗會唔會中埋

唔會，最多有間藥廠話研發到藥物
但要好貴咁買，然後所有收得資金都係中共

雖然誇咗
但係如果係咁我會好撚開心

仲大獲過出老解

直接拎槍出黎射鳩你都得喇，洗撚搞咁多野咩

係三屍腦神丹粉呀樓主

問緊淘寶間神龍教掌事買解葯

雖然成個idea都on9...

「必須要宣誓自己愛國愛港唔再參與示威活動，亦唔可以喺social media當中發佈任何反黑警反政府資訊，先會獲得除毒解藥」

4000蚊都收唔倒，解藥等得嚟死撚咗啦

佢做到咁唯有一死以謝天下

合法都灑係咩玩法

同d藍絲講吸多兩吸有肺癌呀

其實講埋d危言聳聽既廢話有撚柒用呀

喜苶咪加咗囉，啲人个排隊飲

咁同宣佈一國一制有咩分別

係就快呀,我通宵排隊第一個宣誓

笑撚死我

危言聳聽

真係咁一定變真暴動，和理非都變勇武

中哂毒咪個個都all in攬炒

雖然on9
但依家出親去都帶罩

咁咪買個高級小小既罩囉

唔想咁話手足, 但你真係好撚on9

不推文唔該， 由佢沉

咪推

驚都未驚過

推到聽日記招問
如果否認就去報案啦 (ANY肥啦 )

殺啦 社會死左一大堆人 睇下佢仲點運作

變成CyberPunk，待人如待鼠既世界，滅人如滅鼠

如果cctv 睇到既話，咁佢靠認到個個人有營光粉之後再用返咁多日既cctv 黎掛查有冇可能呢

你唔好咁撚痴線啦

直澄係睇戲睇上腦

black mirror

kingsman咩

三屍腦神丸

政治大屠殺 好不安

睇武俠片太多

下次就空投注催淚彈

拍戲咩家下

咁似某本武俠小說嘅情節嘅

其實螢光劑如果真係好高劑量，去到有害個效果一係傷肝一係致癌，如果好似樓豬講有解藥，啲人就唔洗換肝+癌症有得輕鬆醫

著長衫褲包實減少接觸，返到屋企就認真沖涼好過喇

電影情節

多左啦

屌日月神教咩大佬

照樓主咁講 狗中左都有解藥拎到

中咗毒？
賣樓轉美金
P牌飛車
請飲雞尾酒

好好享受餘下生命

一個二個話由佢沉又唔撚用不推文

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

水塘/東江口集會

頂
無限量解藥供應

生化襲擊，勁撚過中東同其他
到時八國聯軍不是夢

到良心狗流出解藥成份 市民用方法去整再派街坊
到時政府自己整核彈比自己

搞咁多野出摺被軍咪算

直接喺Twitter推到美軍嚟啦咁就

咁我揀死

今舖香港真係要豬咀

仲有良心狗先算
可能佢地會特登流出一條毒藥秘方話係解藥俾啲市民

電影界需要你 去做編劇啦！

中共夠膽玩生化襲擊, 北京應該一小時內係世界地圖消失

解你個頭藥咩，你真係睇得太多戲啦，好多毒，如重金屬都無所謂解藥

等等先，香港咁多外國人，如果係水落毒咪...

核彈清場算啦

跪求
想大個仔獨立必睇！
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

喺度散佈恐懼收皮

傻撚咗？

好似你咁講重激過攬炒，成個香港立刻玩完

不推文

係就快呀 唔做真係正契弟

其實依家既東江水都唔見得無害
只不過你宣誓都唔會有解藥

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

咪散佈恐懼啦on9
要咁做直接坦克碌啦
要屠城唔通陰啲做就唔會被國際制裁？

有冇諗過可以去警署投毒

當然detail可以再諗 食水啊 無味既有毒氣體 放入通風系統

樓主幾多歲?

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

佢要玩點解唔即散播病毒
感染哂跟手就派解藥

過期山埃毒器化武都出左啦

［突發］藍屍廢老菊花不保

政府咁宣布佢死得囉

沉日屋企三隻貓都有嘔過

平時都係食野太快先嘔，沉日三個都在用餐之後一段時間先嘔，淨嘔水
仲要三個約埋同一日嘔好少可，大家食唔同味罐頭
星期六明明無食過蛋

D貓有咩事同佢死過
我死我事，主子無辜

反正死撚硬
點解唔鄭捷式斬多幾十隻狗先死？
If we must die, why not kill some dogs before we die?

攬炒無成本

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

有一百個人唔攞解藥佢仲唔驚到瀨屎

如果我發現自己中毒
咁我會第一時間衝出去做應該要做既事

搞埋藍屍誰怕誰

無可能

好多人都因為錫身所以只可以和理非後排鍵戰
如果明知死路一條我仲唔衝前？

多謝攬炒

噏乜撚

笑死 睇咩戲大

如果有解藥，唔駛佢施捨都會有人搵到解藥嘅
只係好大機會無解藥監生毒死

拍戲咩屌

佢玩到咁嘅話，我肯定藍絲第一個準備為美軍帶路

鳩UP唔洗本

Cls

你岩

佢要玩到咁都係逼全港人攬炒 反正大家都會死
你講個啲係真正即時影響到香港人
到時肯定藍絲都出黎屌到佢仆街
政府又唔會蠢撚到咁掛

個D其實係生死符, 要每年做乖乖求政府攞解藥, 否則腸穿肚爛, 死狀恐怖

咁咪750萬人直接死亡攬炒

食水加料? 佢地唔飲食水?
用下腦啦

好撚無聊

到時全部人唔怕死變真勇武同政府攬住一齊死
真攬炒

如果知自己中毒就死又無解藥
和現非都變成侍

死就死啦，依家同死有咩分別？

真係咁搞既話
和理非即便變哂勇武啦
反正都係中毒死

黑色fake news警報現正生效

好似陳冠中本盛世咁

On9咁事旦一樣有毒物都得啦,洗L搵啲螢光色嘅毒藥

全港一半人口死 睇下點同國際交代

TG 有山埃又點，唔會阻礙香港人嘅決心囉
唔好危言聳聽啦